[寸咀]咩叫”寸過馬撚”?

小弟由細到大好撚寸咀 唔寸就身痕 所以想借連登呢個平台去發表一D 講完出嚟 會寸死身邊人的說話 亦歡迎一眾連登仔加入一齊寸 留言寸鳩樓上 唔講咁多 即刻寸咀

Ok

ok，即刻駁嘴

幽默感呢家野冇得勉強

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧佢
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

做乜啫，你

串過馬雲我就知

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看